轉發某公廁勸世文

佢應該受左好大打擊
點睇

又發錯台